[2018/9/12 08:23] SP3320 停係十字路口黃格塞住條清水灣道

黃衫揸benz既中年女人
明知塞緊晒都要揸出黃格頂住全世界
自私到仆街
我屌你老母

你一個人為左快一棧燈揸出黃格塞住個路口
要成條車龍因為你一格車塞晒係到
一啲公德心都無
女人揸車又一典範
社會垃圾
人人得而誅之

屌on9又塞